啱啱食左M記個新蘑菇牛包

濟到仆街
同舊包無撚得比
不服來辯

問題唔係有冇得比

係臭你又奶個道理

香港人種真係全世界最垃圾之一

尋晚食完 , 無下次

個包皮好難食

咁唔奶又點知臭 要斷言同之前無得比首先就要試左先

見到D相已經唔想食

其他po有留言話好食架嘛

食個包都可以踩底人地
goodest logic

個飽好硬舊肉好乾喎
真係試過就算，好彩屋企附近2間m記之中琴日食嗰間算平，A賣$41.8 B賣$37.8